關於機場諗法

齋接機係無用，但係我哋一定要維持機場有限度服務，因為旅客就係我哋最大嘅盾。

所以，我哋應該瞄準中資航空公司，等佢哋 check in 唔到停飛。

口號：希望大家加入「香港人、罷工」，因為我哋唔再需要加油，我哋需要行動。

【請幫推】
請帶備更換衣物及梳洗用品入機場